國泰港龍CEO嘲議員「曱甴」無被炒

// 國泰上月在員工守則中新增要求，當中包括禁絕員工參與違法行為、辭退任何損害公司聲譽人士，同時表明員工在工餘時間，亦不能發放任何侵犯同事私隱、構成欺凌或騷擾的社交網絡帖文，違例者可遭解僱。國泰更鼓勵員工「篤灰」向上司匯報有關人等，早前就疑翻舊賬兼以言入罪，解僱包括國泰港龍工會主席施安娜等多名員工。支持民間五大訴求者被炒，惟國泰港龍行政總裁丘應樺就被踢爆，7月時曾在個人Facebook分享「支持香港警察」的帖文，以「笑喊」表情符號，將一則形容議員為「曱甴」的帖文轉載到個人版面。網民籲「篤灰」丘應樺「帶頭違反公司守則」。//

全文：

CEO好嬲好嬲

點解留低ou最簡單因為入邊無論管理層大部份都係大陸人

藍到咁被人炒先係新聞 仲要係ceo咁大粒

港龍

好簡單姐
正常一定係少空姐呢d易被replace嘅人
以而家國泰呢個情況
一定係揀低級空姐先
一年之後 回復正常之後就請返低級空姐